啱啱屌女太興奮忍唔住講咗呢句。。。。

啱啱太爽之後講屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！屌爆你個閪呀！屌臭你老母化閪呀！屌你個閪影乜撚野呀屌你老母呀？屌你阿媽個閪呀！屌你老母！屌穿你阿媽個閪呀！屌爆你個老母!!!!

佢依加唔理我點算好

比你個窿佢屌返

佢冇丁。。。

SLUT

假屌巴打睇黎你冇咩情趣

我個樣同佢差唔多

起碼跑得快過電車

你點屌。。。。。。

我大碌過la sa jai。。。

條女都同架電車差唔多。。。

SL人UT